更新完ios14 lihkg app個模糊效果變左黑白色

如圖，有冇得整？

屌 我都係咁 成件事勁核突
好難睇得清啲字

媽 好混亂呀

inception

偷多張圖：

3D Touch 都係

我都係， 而且仲出現文章順序排列問題， 隨機性新文章放前面， 舊文章放後面， 仲有文章duplicate情況（如 上午11 點的對話，會比上午12 點的對話更早出現）

太花啦睇唔到啲reply
可以點搞

Push
連仔 望遠 搞搞佢

quit 咗佢囉

beta用到而家都係咁
慣咗

我ipad 用14 beta已經係咁
仲以為自己set錯野

回覆都有問題 鍵盤會走左位

有啲眼花頭暈

連仔快啲更新啦
睇到眼盲

出咗更新 (3.03)，依個問題解決咗

仲有其他小小 UI 問題，會盡快再出一個更新

iOS app updated

>

好難睇呀呀呀呀呀